import 'package:cyber_safe/ui/resource/fqa/fqa_model.dart';

List<FQAModel> fqaVN = [
  FQAModel(
    question: "Khi tôi quên mã Pin tôi nên làm gì?",
    answer:
        "Khi bạn quên mã Pin không có cách nào để lấy lại nó vì mã Pin của bạn không được lưu bất cứ đâu ngoài thiết bị của bạn, chỉ còn cách xoá dữ liệu và thiết lập lại ứng dụng, bạn hãy sao lưu dữ liệu thường xuyên để tránh mất dữ liệu khi quên mã Pin.",
  ),
  FQAModel(
    question: '"Thêm trường" là gì?',
    answer:
        "Nút thêm trường khi bạn tạo 1 tài khoản giúp bạn có thể thêm bất cứ thông tin nào bạn muốn.",
  ),
  FQAModel(
    question: "Dữ liệu sau khi sao lưu sẽ nằm ở đâu?",
    answer:
        "Dữ liệu của bạn được sao lưu trên thiết bị của bạn trong thư mục Download/cyber_safe.",
  ),
  FQAModel(
    question: "Tại sao khi tôi sao lưu lại hiện Popup chia sẻ?",
    answer:
        "Tính năng này mong muốn bạn có thể lưu trữ dữ liệu của mình ở nhiều nơi khác nhau, bạn có thể lưu trên Google Drive và các dịch vụ đám mấy khác, hãy yên tâm vì dữ liệu của bạn đã được mã hóa.",
  ),
  FQAModel(
      question: "Mã Pin cho file sao lưu là gì?",
      answer:
          "Tính năng này sẽ đặt mã Pin có file sao lưu của bạn, mã Pin này sử dụng cùng với mã Pin khoá ứng dụng, tình năng giúp file sao lưu chỉ bạn mới có thể sử dụng, khi file sao lưu bị mất hoặc vào tay người khác họ sẽ không thể sử dụng nếu không có mã Pin."),
  FQAModel(
      question: "Tự động đăng xuất là gì?",
      answer:
          "Tính năng này giúp bạn tự động đăng xuất khỏi ứng dụng khi không có tương tác nào trên ứng dung sau một khoảng thời gian bạn cài đặt, giúp bảo mật thông tin của bạn khi bạn không sử dụng ứng dụng."),
  FQAModel(
      question: "Tự động đăng xuất là gì?",
      answer:
          "Tính năng này giúp bạn tự động đăng xuất khỏi ứng dụng khi không có tương tác nào trên ứng dung sau một khoảng thời gian bạn cài đặt, giúp bảo mật thông tin của bạn khi bạn không sử dụng ứng dụng."),
  FQAModel(
    question: "Cập nhật Key mã hoá là gì, tại sao lại quan trọng?",
    answer:
        "Key mã hoá là một chuỗi ký tự được sử dụng để mã hoá dữ liệu của bạn, sau 1 khoảng thời gian nhất định chúng tôi sẽ đưa ra bản cập nhật bảo mật nhằm thay đổi Key mã hoá giúp bảo mật dữ liệu của bạn tốt hơn, hãy lưu ý rằng sau khi cập nhật tất cả các file sao lưu cũ sẽ không thể sử dụng.",
  ),
  FQAModel(
      question: "Mã TOTP là gì?",
      answer:
          "Mã TOTP (Time-based One-Time Password) là một mã xác thực một lần dựa trên thời gian, mã này sẽ thay đổi sau một khoảng thời gian nhất định, mã này được sử dụng để xác thực người dùng khi đăng nhập, bạn có thể thêm mã khi tạo tài khoản bằng phương thức quét QR hoặc nhập thủ công."),
  FQAModel(
    question: "Tại sao tôi không thể chụp màn hình và quay màn hình ứng dụng?",
    answer:
        "Tính năng này giúp bảo mật thông tin của bạn, khi bạn không thể chụp màn hình hoặc quay màn hình ứng dụng giúp tránh việc thông tin của bạn bị lộ ra ngoài, và tránh các ứng dụng bên thứ 3 có thế đánh cắp thông tin của bạn.",
  ),
  FQAModel(
    question: "Nếu tôi xoá ứng dụng dữ liệu của tôi có còn không?",
    answer:
        "Nếu bạn xoá ứng dụng tất cả dữ liệu sẽ bị xoá hoàn toàn, nếu bạn muốn sử dụng lại ứng dụng hãy sao lưu dữ liệu trước khi xoá ứng dụng.",
  ),
];
